［突發］中大浸大科大提早完sem

中大：本學期結束
浸大：取消未來兩週課堂
科大：餘下學期停課

錢大康今日（13號）宣布，由於學期即將結束，校園安全亦備受關注，浸大淨低嘅教學活動會喺網上進行，或者課堂會延期。十二月嘅課堂評核同考試都同樣會改喺網上進行或延期。

推1

推2

推3

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

緊係啦，班NDS走左嘛

辣殺xgu

全職打online

網傳浸中叫緊國際生走

（未Fc

放假唔通留喺屋企咩？

食屎啦錢大康

學費有無得退

推我都想知